到底存唔存在最佳睡眠時間？

啲人成日話夜訓唔好
最好就十點前 十一點前訓
咁假設成人每日要訓8個鍾
極端例子 朝早先訓唔講
A十點半訓而 B十二點半訓
兩者睡眠質素一樣，都訓夠8個鍾
到底訓醒兩條友個精神狀態 體力等等
會唔會有分別？

如果係有分別既又點解會有分別呢？

有分別架，因為器官嘅休息時間定左冇乜得改，同埋同你飲食時間同室外狀況有關

訓到夠就會變左訓極都唔夠

咁習慣左夜訓呢

其實身體嘅適應力好強，由其係年青嘅時候。

呢個會唔會係同睡眠質素有關？
正如旻就 小睡15分鍾係精神
訓兩粒感覺上會攰

定時瞓定時起 > 不定時
瞓7-8小時 > 唔夠7小時> 多過8小時
瞓覺環境要靜，溫度濕度適中，含氧量要高

全部野都因人而異，有少少唔同，唔會差太遠，自己試試下會搵到最啱自己。

我自己瞓7.5 小時， 11:30-7:00。

中醫話跟太陽，無太陽應該訓

咁陰天未唔使返工

無太陽就停工停課